功課與革命

我喺一個大學生
好努力咁平衡緊學業同出嚟發夢
當我喺屋企趕緊功課嘅時候成日都覺得好内疚
好似今日咁，明明街上面好多手足犧牲自己嘅時間同未來，幫大家爭取緊民主自由，對抗緊個極權政府，而我就好自私咁喺屋企做我嘅功課。。。
其實我覺得香港嘅未來高於我自己嘅未來，但喺又覺得咁樣會辜負咗老師父母嘅期望，浪費咗好多嘅學習資源。。。
由於學習需要，未來一兩個月嘅夜晚我都唔會得閒去到開花行動，更加覺得自己好自私好無力，好似要拋棄班手足自己去個平衡時空度讀書咁。。。

好想俾班藍絲知，手足們唔喺得閒冇嘢做，而喺佢地睇到香港未來嘅重要性，甘願犧牲自己！唔喺好似我咁。。。

唔知咁講岩唔岩，但如果讀好D書，將來做政府工，真心幫市民，唔好俾唔愛香港嘅人拎左d位，都係好有意義架！（我覺得）